我係新牌仔，架車用老豆名出保險，如果撞車出事會點？？？

正常黎講，
架新車用我名出保險（三保），
咁撞車撞到人果陣，d 醫藥費就保險公司賠
呢個都係香港法例要司機有三保既原意，可以保障第三者

但假如我用老豆名出三保
撞到人果陣，咁要點處理？
要我自己出錢賠？
呢個算唔算係香港法例既bug ? 保障第3者fail wor

保險有冇只限指定司機
如果冇就俾多d墊底

如果係只限落名司機
就會拉你冇三保

一係你老竇份保險加你名，或者睇保險保唔保UNNAMED DRIVER，保就俾墊底

唔保你就仆街鳥

好似會拉埋老豆 明知冇三保仲借車比你
或者你承認偷車

如果撞到你老豆會點

個老豆撞到入廠兼比人拉埋

原來係咁

正如上面講，首先睇有無named driver only clause，如果無，再睇有無話車主唔凖借車俾唔夠牌/歲嘅司機。都無嘅就無問題，只爭在如果涉及財物損失嘅墊底費高低

如果中咗都唔怕，法例同車保局協議都會要求保險賠先，保險會追返你老豆

直入羈留病房

如果當時坐側邊既老母證明老豆係亂衝出緊路呢？